[會員注意]追捕兩米黑鬼 #124107

追捕兩米黑鬼 #124107

香港既巴士真係好落後
其實高鐵票價係咪過高？
[強國出品]笨豬跳斷纜,玩家變真。跳樓墜地
[我們都是李旺陽]強國執法人員強迫人服毒被自殺
中共幾時擴建青藏鐵路?
香港都割讓左西九站,點解唔可以問中共換地?
...
[理性討論] 三跑有無必要?
香港應該立法禁止人買金同鑽石
梁天琦呀,請你打救我地香港人啦
[強國安全標準] 已檢查4次,超安全機動遊戲將大量乘客拋落地
[GDP gogogo]強國地盤火警，致五棟大棟倒塌
點解港鐵站唔用甲乙丙丁做出口？
點解大家要罵天文台掛8號?
TVB既福利真係好好
...
而家荃灣綫既班次真係好疏
點解香港要背祖忘宗?
...
賤民唔應該用香港仔隧道
點解港共容許不同交通公具惡性競爭?
...
好期待港鐵全綫增加頭等服務,唔駛同賤民迫
點解港共政府可以合法充公他人財產?
點解MTR唔係月台整個柵?
香港賤民搭巴士唔配有冷氣,應該全部改做熱狗
...
機場快線憑咩收咁貴?
好唔開心,習主席離開香港啦,嗚嗚,我要喊啦
[香港之光] 安泰村接駁天橋成為世界大白象奇觀
[維護法紀] 藍絲強烈支持食環阿sir打擊無牌小販
食環署依法拉阿婆做得好
點解東涌線唔起去中環?
[仆佢個街]因為習總黎香港,差D搞到我中暑
東涌線可唔可以同機鐵分軌？
香港人以出到黃之鋒為榮
[全城期待]雙鏡王者旗艦小米6將登陸香港,隨機升級為皇帝限量特別版
[估國家] 鬼國保護品生產商不符安全規格,面臨重大賠償
[黑科技]小米MAX2 突特性減少黑邊框,即將登陸香港
諗住屯門會起多條鐵路既人,訓醒好返工啦
小米係最好既良心公司
...
###

會員示意圖:

狙擊

首席狙擊手

藍絲
有冇佢fb相

仲有件李尋歡，當左時事台吹水區

[wfc] 你屌佢啦
你都睇得出佢我都未block, 錯台亂開 off-topic post 唔使咁高規格對待

[edit]

一個奶美國人既藍絲

條友好煩

X2

[edit]

好啦見識過喇, 觀察多一輪先

[edit]
Open Skies Treaty 同10號幹線都唔識

[edit]
屌諗住改下copy & paste 方便啲點知又要出動加落個list到

師兄好落力